外國 youtube 出左條香港片 - views輸緊比其他國家好多呀

就係咁，個YouTube channel 出咗條片講香港，但係比起其他國家啲片少好多view

大家得閒入去睇下like下，好快push到個view數過十萬，等外國人知道香港議題都好多人關心，遲下又出多啲香港片